[阿叔藍絲打人]有無起到起底？

直接報警啦
有哂片到你差佬唔做嘢?